做緊爛面毒撚，你問我答

個天對我好唔公平，又廢又爛面

圖

爛得過我？ 屌你

慘過你

你幾多歲？

爛成點？
我都有少少爛

我夠係

以前細個笑鳩人月球
原來真係有報應的

有無爛到條撚到

戒牛啦

有

佢唔食牛架

咁你就應該叫爛J面毒撚

壓力問題多，睇醫生一停都會生反
btw,外在，勤d 換枕頭袋，搞多d嘢
諗到再講

有一粒暗瘡，好核突

你近視啦！

一粒暗瘡毀咗我成塊面

真係一粒咩